[開定先] 你唔係咁戇鳩 以為杜汶澤真心會道歉掛？

谷view 呃你入去仲要屌鳩埋你咋

睇人cap圖好過 睇片？不了

肯定想昆人去睇

陣間班兒登仔 就會入去睇直播

佢唔敢明刀明槍寸柒柒,如果唔係實俾人圍屌
但應該點都會玩下野

佢不嬲fb仲單單打打緊

點樣分真假心

又堅係話真心道歉,堅兼夾以後唔屌人淨係屌共產黨

樓豬咁樣收唔收貨